我去睇咗一場英超

因為已經唔係第一次睇去睇愛華頓所以我冇影好多相

我早咗成個鐘入場所以好有幸好近距離睇到 英格蘭首席門將jordan pickford

呢一幅相佢係同緊企喺我隔籬嗰位細路仔say hi揮手

跟住呢幾幅相就係我坐嘅位置
呢個位個個景觀好麻麻

利迷請進

對邊隊

呢場波係星期六嗰場對卡迪夫城

o

我想知散場係咪好迫
要等幾班地鐵先上到車
我遲下都會去睇 一睇完就要趕飛機

幾錢張飛 即場買定一定買定？

呢啲唔同香港 香港嘅話最多都係得幾千人去睇波 呢度講緊4萬
其實咁講 應該同 英超挑戰盃嘅香港大球場爆曬棚差唔多

之前去睇Arsenal, 散場打哂蛇餅
要趕飛機
建議完場前10分鐘好走

which match will you go to watch?

打卡迪夫都坐滿？

係邊度買飛？

yes

阿狗

我之前睇過拜仁 雖然散場都係打哂蛇餅
但地鐵黎得好密 好快就上到車
最衰阿狗場波改左時間 唔係唔洗咁趕

我而家近乎每一場主場車都有去
車散場好易

爸爸諗住睇邊場 幾多號

黎緊1月19 阿狗主場打車狗

施格臣一棍打瓜左卡狗